## Домашнее задание StreamAPI

1.    Создайте список типа String, например, названия пищевых продуктов.
      Напишите программу для подсчета количества строк в списке, начинающихся
      с определенной буквы, с использованием потоков.
2.    Создать класс Person с полями name и age. В классе с методом main
      создать список, состоящий не менее, чем из 10 объектов класса Person с
      произвольными данными. Отфильтровать и вывести в консоль объекты Person,
      возраст которых более 30 лет.